叫左班連燈仔唔好追gme,但就比佢地問候老母，

對連燈仔好心當狗肺

仲GME

玩緊大麻股啦

又燈